［救救htc] u12擁有今年最暗既芒同845入面最差既續航力！

唔怪得試機覺得佢好暗

help this company係咁上下
早兩年部10仔吹到好掂點知一上手就中伏
永不錄用

hell Telecom communication

你試下拿htc u ultra開省電模式
就算個mon推最光都照唔到qr code

根本就係出cheat扮核電

連登好撚多HTC打手
重要講“間公司冇錢請打手”
黎話自己唔係打手

連登都好撚多Sony打手
重要講成街啲人用Sony

三星同蘋果就多，一係堆大陸機，Nokia 暫時仲唔多見

好撚垃圾
班fans 仲要話睇片先係咁耗電水人買機

你要分清楚多人用同多打手既分別 唔係見人開post講一部機就代表打手 咁即係係女人就係你娘親

HTC除左個喇叭 根本樣樣都虧

htc

真係咁廢你班打手又咁勤力唱衰?咪哂時間啦

唱衰等於打手？ 咁點解咁多連登仔唱衰華為, 係咪全部都係打手呀

又係你條話htc影相垃圾嘅傻仔

樓主咪係Sony打手囉

呢部賣5198先有市場

你肯定?

淨係知sony賣幾平都冇人要

你見XZ2咁平都冇人買

又講sony
班htc狗除左呢句冇野識講
因為佢地最心愛既品牌極度爭氣

咁你又駁唔駁到先
你笑鳩htc就得 人地笑鳩sony你咪又係一樣谷鳩氣
講經咩

HTC’s business decline continued last month, with the company’s total revenues over the 31-day period amounting to the equivalent of $82.46 million, down 46-percent annually. During the first five months of 2018, the Taiwanese original equipment manufacturer managed to generate just over $448 million, around $350 million less than last year.

HTC 都無乜人買喎

其實我鍾意Samsung多啲，自己都用緊Samsung同 iPhone，只係你見HTC今年好過Sony，你隻狗就喺度嘈

但係起碼見到佢有誠意做好部機

咁又唔同
部xz2咁撚肉酸，拎上手都唔開胃
u12+個樣都叫好少少，又窄邊框，賣平會有市場

由頭到尾得班htc狗sony前sony後

誠意?
部機又貴,u11 黃mon 陰陽mon
外判維修又撚狗

其實係Sony打手HTC前HTC後囉

功能同設計都算有誠意，要睇HTC u12+點

都係果樣，咁個價買htc真係傻人同死忠先會
本身用開htc 10, 一開呢個價就上台出s9+

一定Samsung好啲，不過有啲人唔鍾意Samsung，就只可以揀HTC

個trade in價跌咁多
比我同價會出g7 thinq

不過LG G7+ M字額

不過有3.5mm，所以都係Samsung最好

hide咗佢囉

就算htc垃圾，點解要擇sony ，出面大把牌子

咁又係嘅，Sony咁垃圾，連華為都多人用過Sony

研究入面冇iPhone killer

買唔落啦根本

成個post冇人推過sony喎
係得返玻璃心係咁提

你咪比我推下sony
你明就得喇

因為樓主係Sony打手，不停話HTC係垃圾，但係其實Sony更垃圾，推XZ2不成功，就話其他係垃圾，呢啲咪打手囉

樓主都係Sony打手

其實討論哩D偏門機黎做乜 an機有錢samsung無錢大陸機 完

＊＊＊出返平mon先算

M字額可以起setting入面整走去,整完都幾靚仔,所以唔係問題

閂mon都見到喎